大家會點排，Chantale、Renee、莊端兒、Kiwi ?

Chantale(貝依霖)

Renee(李蔓瑩)

莊端兒

Kiwi (程美段)

都是g，不用分得那麼細

Chantale Kiwi要排頭二

即使你認為係G都可以排架, 正如都有分企街, 同酒店

RENEE一定入頭二囉

最大波果個

R > K > C > 莊

4個都想屌

程美段整容
不了

你地小心阿占mon post阿

Renee同Kiwi實係行頭
然後嗰兩個擺尾

雪雪》all

梗係莊端兒啦，Steven畀佢搞到性上癮

雪雪=阿強>>>All

Chantale>RENEE=Kiwi>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>莊端兒

你兩個真識食

程美段 成個人都假既屌

Chantelle好撚柒

Renee, Kiwi
其他兩個不了

Chantale=RENEE>Kiwi>>莊端兒

Chantale呢條女真係癲㗎
又大波又大膽

莊端兒亦都好正

莊端兒>ALL

renee>>kiwi>>>>莊>>>>>>>>>>>>>>>貝乜撚

莊端兒呢張影得佢好靚, 而家啲妝同打扮

莊端兒太老啦

Renee 最撚可愛

好鍾意Chantel

C>K>R>莊

好似冇人提會長Nico

雖然kiwi今集係咁左fing右fing
但係都係renee第一
Btw Chantale做節目其實好睇，好識夾雪雪同杜汶澤
端兒唔知點解硬係個樣怪怪地但睇佢舊相又幾正

貝貝＞莊＞Renee＞kiwi

不了

咁樣衰不了

R=K >>>莊>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Chantale

緊係renee啦 大波得黎無咁姣

only renee 其他賣肉not my cup of tea

renee
chantale
kiwi
莊

Why not both

Chantale 真係成個梁思豪咁 真係唔得

Kiwi Chantale Renee 莊端兒
但其實四個都正

C=R>莊
Kiwi石頭波不了

Renee Renee Renee Renee

如果莊端兒仲係呢個樣
我會排返佢係第一

莊端兒》Renee》程美段》Chantale

Renee贏哂 其他收皮

貝>kiwi>>Renee>莊

Renee > Chantale > 莊 > Kiwi

我要renee夠 其他你地慢慢爭

chantale個淫賤性格好掂 好識講野
renee好sweet好乖 但同杜生唔太夾
kiwi太假唔討好
莊夾得幾好 但個樣
C>R>莊>K

屌你燈占你就好

Renee第一

除左Renee

貝爺》kiwi〉莊=Ren

Fuck Chantale，唔洗解釋啦吓話
Marry 莊，蠢/叻到識扮蠢，搞搞個look其實ok
Kill Renee，係幾cute，周街都搵到幾件，但遊戲係要殺一個唯有殺佢
Date kiwi，我都唔care整容，個樣見得人有何不可

無人提呀強

Renee + kiwi

chantale 印象深d 其他一般般咁

Chantale

Renee係呢幾個裏面唯一一個堅大波

SP一定係chantale,淫到仆街
女朋友就grenade,好pure好true
另外兩件益你地

one night stand就頭2嘅

阿強。
講還講唔好貼圖。

Renee真係好撚正

莊端兒唔靚，但係好識做下把位配合杜汶澤

成班人當nico死嘅
會長先係最正
又pure又ture

杜>all

波大就得

Renee

Anyone but Renee

Renee

有冇波圖？

R>C>K>莊

一定係renee派第一

Renee
Renee
Renee
Renee

Chantale白痴香女成日將啲野格硬講做咸濕野

Renee 好true好pure

Chantelle renee 端兒 kiwi

要貝依霖就夠

女梗係新嘅好，所以K,R,莊,C

識揀一定揀寧波人nico

有renee夠了

Kiwi成程喺度fing,fing乜春?
其他女都識扮少少含蓄,呢件真係特別難頂

chantale

唉 我要Renew得啦 其他你哋自己爭飽佢

Renee>Chantale>>莊端兒>>>>>> Kiwi

個格都好假
講啲野好世界仔

又幾襯

Renee
Chntale
其他

Renee>>>>>>>>>>>>>>>>Chantale>莊端兒+整容雞kiwi

Renee 真係好撚pure

Renee pink lin白虎西窄女友格啊

Renee上星期條片包到實唔洗露出黎已經好正
羸哂

Michelle >>>>其他

我揀杜汶澤

Kiwi 屎忽平到成個男人咁
一定排最尾

我要晒

Chantale同莊端兒 2個大波夠了
淨低2個俾你地

阿Kiang>All

咁醜樣

no.1 renee

Chantale、莊端兒、Kiwi都係垃圾，不用分那麼細

C>R>K>>>>>>>>>>>>>莊 太醜樣

我唔撚知你地點排
但莊就一定最撚尾

C

莊昶個大陸人咁仲要狼虎之年...

renee>>>>>>>>>>>>>all

Kiwi 側面睇個下巴

Renee世界第一

我覺得要落左妝先可以比較

R>C>K>>>>>>>>>>>>>>>>莊

KIWI 假撚到

Chantal>>>>>>>>Renee>>>>>>>>>>kiwi=莊

Kiwi最尾
其他3個我睇場合揀啦

R＞莊＞C＞K

假到

配搭杜汶澤做主持黎講侒Chantale最好睇

RENEE>莊>>>>CHANTALE>>>>>>>>KIWI

不過，屌的話，我全部都可以!!!!

除左Kiwi 其他都幾正

揀RENEE應該都係青頭黎

Rene 個感覺好撚蠢 係真蠢果隻

R>莊=c
K 送都唔屌，對波硬過鑽石

用CUP數黎排
由大到細

最憎KIWI